28歲149CM 男人 你問我答

有咩想講?

再矮啲可以做三腳架

祝你快高長大

唔怕小弟178 冇拖拍，冇事既

條J長149cm?

有乜遺言

你企上張凳度有無170CM

Jer霸？

條J幾長？

有冇相

好撚賤

人可以賤成咁

有人矮過我

有冇拍過拖

識唔識到女

點生存到28歳？

垃圾桶高過你

有冇做開運動

俾人改過咩花名？

點睇我高過你

識唔識thai hand?

我的哈比情人

149cm

你就好 可以三隻腳行

有冇諗過參加殘奧？

姚明個女6歲都有150
你點睇？

重新開人

我阿嬤都高過你

好mean

有無諗過做騎師

有無諗過快d投胎

有無食過女

j長149咁長

咁多問題
樓主點解唔答

點生存到到28歲

車費可以半價

可能電話叉緊電唔夠高拎翻

Ok u win

加油，我識好多矮仔都好叻
有一個有份幫有殺龍
有一個仲消滅左魔戒

笑撚死

你上一世係咪畏高？

無人問
全部都係度笑

樓主已不堪你地打擊

人矮只能被人取笑 上一代差DNA 咪生

樓主可唔可以應下我地
留言講D講乜都好
好怕你睇完個POST會睇唔開

係咪做緊入閘機？

搭港島線會唔會焗死

過閘好似會撞到頭

樓主呢

咪又係高過我

j長149cm 肯定成人比人踩到條j

認真問 有無拍過拖?
如果有 係咪多數都高過你?

睇完標題忍唔住笑左出聲

姚明個女幾歲150cm點睇

矮瓜

仆街既話會唔會有磨擦力？

係咪唔會跌爛電話

自帶查飛狗免疫，好技能 ，一世慳唔少

真架？

地鐵入閘可以直行直過

成班 hihi bully 人

有冇樂觀咁諗過，其實高過小儀已經好好?

自己計啦屌
長得去邊

我無諗過自殺

一定有

唔好問

有
Ptgf

高都冇用既
矮d仲好啦

唔理其他人點諗

少

你地有無正面訊息
其實都幾唔開心

賺多d錢去彌補你既缺點，呢個社會有錢就有女有人尊重你架啦

其實矮又有乜好怕喎
有錢就得

你班賤精

回覆九成以上係恥笑 都唔係你問我答

巴打你係咪脫獨工程嗰個

Tyrion: Everyone who makes a joke about a dwarf's height thinks he's the only person ever to make a joke about a dwarf's height
成班岸鳩以為自己串人好好笑
你地嘅說話 我諗樓主都聽過幾碼一百次

利申 唔高

20頭，183cm樓主你問我答

認真mode 樓主唔洗灰，我身邊好多矮仔食靚女 好葡萄， 所以身高不是重點

149
死撚左去啦

有冇比人笑？

痴撚線叫人去死果d有冇人性

駁唔到

原來呢D野有數計
咁我身高176, J長10CM
咁你條J咪得返5-6 CM?

10cm

唔影頭 影下半身睇下得唔得。

*唔準揾小學生做替身

即管笑
你都唔係第一個
生得高唔一定會J長架ma

父母幾高?

買衫果啲係買童裝 ？

但係10cm係短

佢23歲,巴打佢28歲

拍拖好喇 唔好結婚生仔 累左自己個仔

喺尿兜痾到尿？

加油 唔好衰俾上面班仆街睇

變左性搵我

得149 可以點威

好彩呢度唔係高登 要求180

唔係真係要屌撚死你

父母幾高

我男朋友都係 扯完10cm都唔知有冇
但好啱size
插落屎忽剛剛好

認真
點出街
應該出親都自卑

樓主英文名Ka字頭?

點解個post係時事台

我小學時都高過你

係咪要食住肚臍黎插？

你都幾撚仆街

死GAY佬快D PM我

矮撚多計 醒幾招教我溝條女過今年聖誕

身高229公分的「移動長城」姚明，果然把神基因遺傳給女兒，他的6歲女兒姚沁蕾日前被拍到身高驚人，目測已經150公分。

《騰訊體育》報導，日前姚明妻子葉莉被拍到接愛女回家，發現姚沁蕾身高已經超過媽媽的腰部，由於葉莉也是籃球員，身高190公分，外界推測姚沁蕾身高已經150公分。

姚沁蕾目前6歲半，其實她的身高從小就遙遙領先其他同學，根據遺傳公式計算，她長大後的身高可能是194公分-208公分之間。

who fucking care

百住惠康最下層既貨架靠你

多謝樓主你令我有返生存目標

俾個正評你

矮過Suzuki?

矮仔係味特別多避

老豆老母幾高

坐過過山車未

Suzuki?

好心矮_ _ _ _

專心做同身高冇關的工作，你有個專業資格，搵到錢，理得人地點睇

“會在意長相的只有你自己” -- 被討厭的勇氣

推介樓主睇下呢本書

好多女仔150 唔洗灰心

樓主。我同你一樣，都係矮仔，但其實無咩問題的。

加油啦

用唔用到尿兜？

唔洗理班契弟
Btw樓主做緊咩工作?

有無諗過做增高手術

要請戴耀廷。

矮人扑野生仔正仆街！

仲有個殺左巫王

爸打可以俾人抱住黎屌

比小小鼓勵你啦，樓主
我都我 154 , 男，30 歲
從來無唔開心過，因為身高
一樣正常咁過日子
今日係公司，張啲高我兩個頭既傻仔
鬧到要向我低頭
有個同我差唔多身高既女友
兩層樓
我都覺得算係咁上下了
知足就夠

我不禁留下一個名

你有錢 ，唔夠1米都來大把女

自膠

有冇女仔矮過你

下年不如去動漫節cosplay 鋼鍊，應該幾爆

我18歲，153。。。

父母幾高？發育時期飲食係點？

做零仔好殺食

上世做錯咩???

我有個男仔fd 159cm我都覺得佢矮
入正題
樓主係因為家族遺傳所以生得唔高？

身高有冇影響你既收入？
介唔介意講埋你幾錢個月？

你地真係好mean

巴打唔好灰心 你可可以搵下個叫小西嘅辿演鼓勵下自己

有冇圖？好好奇

樓主可以考慮去東南亞，日本，北韓做明星

有冇叫雞？

好撚仆街

都算高啦

屌你老母留名

成班仆街
樓主唔洗理佢地
做邊行？ 有無兄弟姊妹？
父母高唔高？

樓主唔洗灰心 ，香港都有女仔係150以下。
努力做好自己！加油！

下世生得高啲

廠長做咩改名小時鳥了

依個post根本係賤精錦標賽
講笑都要有返d分寸丫……

男人?

當時哈比人 五軍之戰好壯觀？

14.9 cm